賭波輸到就黎跳樓

今年DSE等升大專 呢幾個月考完試無野做 開左個戶口賭下波咁 輸下輸下 輸左150k 連電話都賣埋 有50k仲係問朋友借 係咁比人追 屌

比D掌聲自己!

一開始左賭就戒唔到架啦
仲衰過吸毒

平注啊師兄

借錢再賭啦 一鋪返身

搵緊pt 還錢+搵本

我都係上年dse完開始賭
以家都取消咗户口
有句話"贏粒糖輸間廠"，贏少少心紅就仆街

唉 一開始係悶到無野做 一賭波就賭到夜一夜都唔（敢）訓 晚晚擔驚受怕

150K......?

輸左成100k 有可能收手咩

賣腎

大家三九唔識七 邊好意思

睇番一年波先學人賭啦

問朋友借多50k 再整條4串1 一鋪番哂黎

Hi 輸170k入黎同你打氣
戒緊 而家戶口得番$17
畀心機搵下錢 唔好再賭 大把世界

臭朵啦仲點借

十五萬點黎呀

啲錢係憑你本事借返黎，點解要還

大部分儲返黎 跟住零用錢 仲有問老友借

信用卡貸款d息點計 有冇人知

唔係個個好似你甘明白事理

同屋企人講啦
唔係真係跳樓架啦

同屋企人無乜兩句

之前差人10萬
借多10萬all in一鋪返晒黎，真係唔洗驚🤷

輸埋點算。。。？

150k 係真唔係

借20萬囉咁簡單

十五萬入面問人借左幾多？

差人十萬定廿萬都還唔起嫁啦

50k

再借 唔你打算還幾耐？
有賭未為輸 老撚都要追番黎

利申：試過一鋪追番，仲有錢去日本

輸多一倍喎

好撚勵志

啱啱考完dse 就有十皮野

利是錢儲埋儲埋。。。

👏👏

又輸左50萬，究竟我幾時先會醒

請善用起底功能

善用起底功能
你是唔假膠既 死十次都唔夠

咁細個就咁叻仔

Po啲飛黎睇下

拎多10個賭😏唔賭你點追

唔知樓主係假膠定點,,只可以講賭係得,,你可以賭足365,,但係你注碼係幾十到1,2百係唔影響生活果隻,,細佬我係4位數一場先可以滿足到既人,,,因為上左腦贏果時好爽,,輸果時會含家産,,出面賭波post入面好多巴打都場場賭場場叫,,因為人地細細注磨下,,輸極有個限度...唔好笑人雞仔注,,,,有可能人地開心賭波,,,我已經月中捱麵包...我自問都行唔返賭大左條瘾

賭到心雄 收唔到手

原本以為我輸緊30k已經好慘 但見到樓主你 一齊加油啦